有無CSL台既巴絲呢排上網廢左

用緊4.5G + 數據皇
雖然數據皇不嬲都會比平時個優先度低d
但都係load 一陣就得
近呢個星期直頭會有10分鐘連唔到網絡
每次都要重開手機先得
用緊iPhone11 Pro
有無其他人有呢個問題

CSL上網廢都唔係呢排既事

好多位收唔到，但收到就快過其他台

係, 依家係扮有訊號但完全乜都load唔到

以前係會直接斷線

iphone 11 pro
CSL一上唔到就轉birdie
CSL成9日都爆signal但上唔到網

之前用3仲廢wor..
btw 巴打有咩好介紹 年尾完約

又未至於收唔到 我覺得好過我用3果陣

唔知係關5G事定國安法事

巴打轉左用自由鳥？

用緊 廢到仆街
日日同個用緊3既一齊
佢用3好舒服 好多我收唔到既位佢都收到
我csl用到碌撚咁

利申 八月就完約可以走

我同你掉返轉wor
我屋企人用3得2,3格 我係收爆wor

開5G 前係差
開5G 後極差

解決方法：真係load 空氣的話手動轉3G

csl 永不錄用，某啲站永遠load 唔到

整多張自由鳥算啦

我都用緊CSL

唔係喎 我覺得呢個月好似快左

早二日係樓下測到下載有80mbps

我附近其實一直收得差 但今個月續約

屎忽痕測試下速度

感覺上好咗好多

利申：同樓主同plan 打手中武肺

雙卡
Birdie私人
CSL公司電話

一向出名廢

重開機我就正常了 唔知做咩

係咩 咩站

Cmhk

無得雙卡

80好似平時都有

唔係太想中資

放工時間，荔枝角至美孚，灣仔至炮台山永遠都係死。
深尖旺站更係電話都接唔通。

垃圾台

咁冇喇wor 現在d人轉smt

Smt fup 被人罵晚上得10mbps

3hk 鎖 5mbps smt 多人最近差咗 csl就垃圾 咁樣得返cmhk 可以用

我之前幾乎未試過

CSL垃圾已經唔係第一日嘅事

廢到癲
4G 成日load 空氣
跌返落3G先好啲
轉台有咩好介紹

我平時出入cwb ， ssp等地方都ok。
金鍾之前斷線問題好似改善左，
不過好難講個個台都有死位問題。

我係你就快撚D 轉台啦
用埋啲閪台

我話你聽其他再廢既台都唔撚會LOAD 空氣!

CSL 不嬲垃圾，唔係新聞

如果唔想用中資係咪唯有自由鳥
見都幾多人推佢既cp值
黎緊5G又得smartone 唔係用華為
自由鳥遲d會唔會係主流？

根本就係好鳩柒垃圾, 我屌佢老母CSL

會唔會係機問題?我連到線正常上到網

CLS不嬲都廢

唔駛等放工平時都係咁, 收爆4G但load空氣, 係荔景月台咁撚開揚都可以load空氣我DKLM
而家長開3G就算, 捱到八月就轉台

CSL不嬲都差，繁忙時間永遠都係望住人哋上網，自己就Load空氣

召喚平靚正既台同plan sharing

廢左起碼兩年

突破盲點

有時收到但係load唔到
有時連收都收唔到

我懷疑呢幾日無覆佢地續約既電話
降低我上網既優先度
咁多位巴打有咩好路數

3G跌落E唔識上番黎

快d轉走 唔該

用緊5g 快到仆街

smt 上星期貪csl 平smt 百幾蚊 轉左
好撚後悔
Speed test 屋企慢過smt 2倍 去到
廚房，廁所收得好撚慢，smt 係完全無問題
到公司直頭慢 3 倍

有咩plan 好介紹

放心而呢排1010用量皇一多人就5mbps樓下
試過繁忙時間得2-3mbps
屌佢老母

唔嫌貴咪4.5g 無限，加埋隧道好似31x
個價好硬，幾次d sales 打黎都係報同一個價
不過見上面有巴打講smt 慢
只能講我既經驗現時smt 係最快同盲點較少

Csl慢咗好撚多
長期得一兩格 屋企公司都連唔到 要用wifi

你老母比狗屌
支那野都叫人用？

3hk 鎖 5mbps smt 多人最近差咗 csl就垃圾 咁樣得返cmhk 可以用
Ps 長期搭地鐵

好過無限空氣先

屌再多人d咪load空氣

真好每個人經驗唔同，要睇返自己經常出入地方，
以前用smt比較慢反而現在Csl用落又幾好。

呢兩星期係慢左勁多，係公司三點左右就會開始上唔到，要開飛行模式再熄返先上到，但係都係勁慢炒炒下股票連價位都load唔到

上月中開始覺得慢左好多（每月30gb 人士）

之前廁所都收得好順，而家變到得1格，仲要load 空氣

屋企由收爆 變到而家收2格， 測過得5mb 左右

［最後溫馨提示］CSL 1010 終極逃亡潮倒數6個月

爬完好似都係講smt 好
有咩plan 好介紹

頭先CSL 打黎, 佢重好意思叫我加廿幾蚊UP 上5G, 我造我冇5G 機, 佢話唔緊要, 佢話我係用量王PLAN, 之後唔會限速.......

我讚佢度度都收爆, 佢好快話多謝....
我跟住話可惜收爆, 打LOAD 空氣, 跟住佢話叫我RESET NETWORK SETTING.....我話冇用啦, 你地都用左名....

講完佢都有自知之名....係咁講打搞晒, 唔好意思

我都想快D 可以轉台.......

我兩日前做完同樣既野

綠色線永遠有幾個站收唔到

走啦，我都對身邊嘅人宣傳緊永遠唔好用csl

屌佢老味 近排慢撚到 仲要日日打黎叫續約
利申:11月先到期

我本身用緊8+就收得好差... 基本上都係兩至三格，但自從換咗se 2020 收得快咗好多而且多數時間都係處於四格

唔知smt 有咩平靚正plan

十一月到期 本身都想轉smt
但佢開我180蚊任用真係好心思思想續約算數

自己出沒開嘅地區 訊號同速度正正常常 就續約
如果成日搭黨鐵 就轉台啦

CSL比人屌咗幾耐

戒左搭黨鐵
但係呢排上網真係會無啦啦斷左signal

呢期 個個台都會係咁 因為個個台都整緊5G
自己用緊smt 屋企附近平時速度過百 而家得返40-50Mbps
講真 smt嘅Dss做法 的確係可以幫到5G覆蓋一開始比其他台有優勢
但同時其實影響緊現有4G客戶體驗